<干諾道中天橋>有蟈傷Banner想跌

怡和大廈對出

想跌想跌好危險
又甩曬色要補番D黑色噴油上去
手足可唔可以幫下手

推
就跌

推